\section{Eigenständigkeitserklärung} 
Hiermit bestätige ich, dass ich die vorliegende Arbeit eigenständig und ohne fremde Hilfe angefertigt habe. Ich habe außer den angegebenen Quellen keine weiteren Hilfsmittel verwendet.

\noindent\textit{Darmstadt, \today}

\smallskip

\begin{flushright}
    \begin{tabular}{m{5cm}}
        \\ \hline
        \centering Jonas Franz \\
    \end{tabular}
\end{flushright}